有無巴絲14-20係大阪？

有無巴絲14-20係大阪？

我係

係

留個tg睇下啱唔啱時間食飯